Graphic Red
(Графический редактор)
Учебный проект (НТИ УрФУ)

Работа написана на языке программирования C# на платформе Microsoft Visual Studio 2019.

Функциональность. Программа позволяет реализовать творческие способности пользователя путём рисования. Также даёт возможность изменять готовые изображения и сохранять получившиеся работы.

Тестирование. Для тестирования программы нужно зайти в папку obj >> Debug и открыть приложение Graphic Red.exe.

Команды. 
New - создает новое поле.
Open - открывает готовые изображения.
Save - сохраняет полученные изображения.
Quit - выход из программы.
label1 - выбор цвета для кисти.
numericUpDown1 - выбор размера кисти.
